Ps4 塊魂

想問下岩岩上佐架幾日
邊到可以買到？
ps store 唔見有

STORE有呀, 隻GAME佢用左英文名, 你用英文名SEARCH就有, 199蚊